依家d 90後見到9:15AM先紅雨就屌哂鬼，醜態盡現！

我地公司返9AM，

有隻90後已經遲左成3分鐘，賴黃雨。

支支整整搞左10幾分鐘都未正式開工，佢突然大叫：

「屌依家先紅雨！台長早多幾個字洗死咩」

第一，

返工係唔比用電話，你偷睇Notification就已經唔岩，

第二，

人地天文台有既定程序架啦，

台長做野洗你教？

咁叻你就唔洗做倉啦。有咩資格去評論人地？

醜態盡現！

一陣我一定同呀Head講，篤佢背脊，嘻

紅雨都要番工
零分重作

黑雨啦 打幾隻字 九點打到而加 唔怪之得d野要比哂d細做啦靠你班老屎忽 打份文件都要兩日

紅雨我地做戶外唔洗返

垃圾都上熱門

我唔係文員，
而我返工時間都唔會上連登，放飯先會上一陣

倉狗

正式黎講叫Logistics